點睇美斯搵到條撚頭仲矮過佢就識得勇武

但佢比人撞到佢個白卡仔咁

無訓底已經贏左啦

你試下貴為球王，咁多場夾埋先入得一球（十二碼），你都有火啦

欺善怕惡

終於搵到個矮過佢嘅，點知原來咁好打，同時自己咁啱痙攣發作